買依架Audi S5 既手足要小心！！！

是咁的，車主係睇車果陣同Whatsapp 記錄聲稱車尾只Hi 花少少。之後我搵人上門驗車後發現車尾左右沙版都有燒焊補灰，報告我有係手。驗車費我就當跌左，我都唔想大家跌錢。大家如前往錦繡花園提車請小心。車牌WB7310。

b

痴線 燒埋焊
平車就話搏唔驗，S5點呃

Whatsapp 錄晒音話剩係Hi 花少少，後面左右沙板燒焊擺明大撞，架車係0首既，車主擺明係騙徒黎。

thanks angel

你還佢價
1萬
過戶一千佢俾

for fuck sake, 湯咗佢啦

1萬都多其實都唔明佢既心態，明知搵埋人上門驗車佢都想博睇唔到

1萬我諗拆件賣都有嘅

有無車架號？
有既通哂天架車掉得

車輛識別號碼？ 有抄底

車架編號同引擎編號

要底盤編號
冇嘅話佢轉過個車牌號碼 再轉色報正 冇人會知
不過實驗得出啦燒焊

車行車

有抄，如果大家需要可以放上黎。

點解咁講？

啲相同一個背景

同邊一架？

Anyway....Thanks for your info.

擺個底盤號碼出黎啦

咁真係勁鬼！

好撚多車行狗扮私盤

有巴打教過
打去問佢架車放左未
睇下佢會唔會答邊部

巴打好波

好人一世平安

買二手車

即刻 mark 已售

點解唔report上去或者係28 car留言

我琴日留左言，樓主Delete 加開保護模式

樓主請問你用邊問驗車？

Hkmi

幫推 出埋車牌啦 陳述事實唔會有法律責任
車主資料都係公開資料 唔差在比多50 蚊政府開埋佢

推

Whatsapp 記錄 同驗車報告 底盤No. 我都有係手。佢架車係0首，撞過冇可能唔知。其實基本上佢呃緊人，我係唔想其他手足再跌驗車費。

好人

我之前買二手車前sales都有話有小凹
之後驗完車話車則邊中間有燒過焊
因為我預咗揸幾年代步所以最後都買咗

正氣！香港核心價值

好人有好報

lm

Push

預揸幾年仲買撞過既車 ?

呢間ok
另外I字嗰間係垃圾🖕🏾🖕🏾

燒過焊姐係積木車

一般人有咩方法知部車有冇線灰補漆燒焊？

應該俾個Chassis Number
呢個一定冇得做假

燒焊係打正定係駁沙板先？你講清楚好喎

好人一生平安

其實手足試咗車之後
有鬼返嚟報告下
係好事

[url][/url]

報告入面係咁寫

機器俾高分但係又話repair needed咁得意

同埋hybrid串錯字

呢間嘢

燒焊補灰四隻字，你唱到人地積木咁撚樣

三百幾匹嘅歐洲車，五六年車梗開始有周邊嘢要換

師兄，Whatsapp 記錄只係講Hi 花少少。

點解咁講？我都用過ipmc，佢地都好詳細
某d位漏油都走線住都睇到wo

樓主有愛

因為相熟車房老闆話小問題
市面好多架都有同樣問題
而且個價都算平

師兄，你自己去fb搵啲燒焊相睇下先啦

不能認同更多!

咪係囉, 明明講大話都仲有人會出黎幫佢既兜, 真係神奇

我從來冇講過係積木車，但係驗車報告同驗車前陳述既完全唔同。架車係0首，車主冇可能唔知，我只係將個事實同大家分享，希望唔好有手足再中招

可能佢就係個賣家。

條撚樣咁都兜，食屎啦！

上去28睇㗎車已售，此post已完。

hi花變燒焊
燒得焊起碼係成份歪咗要校正啦
點會叫「hi花」

有Chessis好似可以係TU Check到有冇Insurance claim 但前提係要上手車主有上會同要搵到車會幫你check

我獲獲聽親嘅hi 花少少都係掃咗一邊，多定少把尺擺邊？

講兩句就賣家？

//

Whatsapp 錄晒音話剩係Hi 花少少，後面左右沙板燒焊擺明大撞，架車係0首既，車主擺明係騙徒黎。

//

積木就冇，唱人大撞啫。

非專家
但係燒焊唔等於大撞過

之前係停車場hi 凹左尾箱少少
搵幾間都話要點焊拉正喎
最後好難先搵到間揼翻正

屌呀
你隻手擦損流血 同 骨折打石膏
咁嘅分別都要拗？

打個粗蠟無事

可能依張相會清楚D , 左右尾成件都有問題

其實咁樣驗一驗要幾錢？

1300$

已售

屌你老母咁都有ON9仔出黎吠 連登真係連登

柒撚左就潛啦屌你老母 撐咩撚呀仲

是咁的，車主係睇車果陣同Whatsapp 記錄聲稱車尾只Hi 花少少。之後我搵人上門驗車後發現車尾左右沙版都有燒焊補灰，報告我有係手。驗車費我就當跌左，我都唔想大家跌錢。大家如前往錦繡花園提車請小心。車牌WB73

邊撚句唱鳩人大撞呀 明顯話個賣家唔老實啦
閱讀理解有問題就死返去你老母閪到啦

慘。

揸得s5都廢老廢中啦 後生緊係benz 福士 舊款日本車啦

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

唔追唔拎張油漆厚度嘅相出嚟，我柒？

唔知個C字嗰行會唔會constitute你講嘅大撞？

Ctrl F 擺明大撞 呢四隻字睇下喺邊度嚟？

揸得車大家成年人，唔使老母前老母後嘅

我只可以咁講，呢個殼冇乜特別，要串就E coupe，好揸就3系唔知3乜乜i 或者5系，除非你鍾意低調快

係啊 你hi花下會由左邊尾沙板噴到右邊尾沙板再加燒焊

如果你覺得咁係叫hi花嘅 咁冇咩好討論啦

我都可以話炒左半邊車身拉埋陣都叫hi花啦

咁都有得拗

20 萬買隻整容雞

更新日期 2020-01-11 18:46:23

其實我都想請教下點樣可以攪到後面左右沙版都要燒焊。我都想學下野。同埋車主只係講左Hi 花，刻意隱瞞曾經有燒焊。無謂大家跌多一千幾百，而家捐俾有需要既人好過啦！

想問下點先知車房同我整車果陣有燒到焊

岩岩睇其他盤 發現同一個背景

條仆街賣咁撚多車
車主唔似係佢
佢似車行賺差價
你知多1首d人又唔鐘意
應該係收車唔轉名姐

大把柒頭入停車場ung都入晒肉你又知唔知？

Google 魏俊傑老婆，相信魏生使咗超過廿萬

問下咪知囉

真係一鑊由左邊噴到右邊嘅話，claim 保險tot 咗佢好過，整嚟做乜呢？又唔係三幾皮日本車

係撚賣左咩
見黃撚左梗係改賣出
過一排再放啦
賣車佬𠍿常手法

果日中午放上黎，過多陣就轉左已賣出。

揸得車出街，揩花碰撞好正常，何以揩花 vs 燒焊 (even report 係話輕微維修）就判人死刑仲要示眾？你知上手炒成點？你可以話佢有整過尾沙板，但何以一口咬定係大撞呢？

左右尾沙版都燒過焊，另一頁成塊尾都highlight 晒。如果車主有一開始講撞過，唔係話只Hi 花少少，真係冇咁嬲。如果要錄音我可以放埋上黎。
Btw 其實係咪你D 同事黎？

好心你就收收皮先啦 唔老實比人唱抵死啦 撐咩野呢係到

請問喺停車場點揩撞先可以搞到左右兩邊都要燒焊？

見到d人係到幫人兜 感覺就好似藍屍係到撐警咁 話佢地無錯 無濫權濫用暴力咁

點解討論下就要咬定係同事呢？我提出嘅係我嘅觀點。

仲有嘅就係你係要追問先補圖，開頭係得四隻字，燒焊噴油就已經無限放大咗件事

我都好想知乜人可以一次過撞左尾右尾但個尾陣咀可以無事，除咗揸得柒撞兩鑊我冇其他嘅猜測

不過我都係堅持人地都圈得輕微維修（補圖先見到），唔使一開波就判人死刑示眾。

我都諗起2014年旺角對住個大陸女人唱生日歌，點知原來後尾發現係自己友呀

收撚爹未

後悔了
屌

賣車好唔好搵？ 想轉工，求介紹

做賣車係咪要唔知醜先得？😢

點解可以駁得咁撚肉酸, 句句都係死雞撐飯蓋, 真係痴撚線

一定想賣埋架野過肥年啦
點知比人踢爆激到佢死死下要上黎吠發洩

乜都唔識既話, 買二手車上架驗真係好重要,
因為真係太多唔老實既人, 成日想呃人

淨係燒過焊唔講已經證明賣家係不可信既人，心地唔好
講大話已經係死罪

燒得焊起碼成幅歪咗要校正
點都唔係hi花啦
呢架嘢仲要左右都焊過
真係死雞撐飯蓋.jpg

新界 錦繡 可能係車行。。。

屌 我都試過 我話check 車 佢都唔講自己撞過 check 完發覺頭尾都撞過哂 仲要係好嚴重果隻 浪費我時間

停車場tol車都有添, so? 係邊度撞同有幾傷係兩回事喎

而家純粹講緊噴哂後面3件再加燒焊係咪叫hi花?